export default [{
	id: 0,
	theme: "EPI",
	question: "Combien de personnes sont touchées en France par an ?",
	right: ["300000"],
	wrong: [
		"50000",
		"100000",
		"600000"
	]
},
{
	id: 1,
	theme: "EPI",
	question: "Quelles sont les populations a risque ?",
	right: ["Personnes âgées", "Immunodéprimés "],
	wrong: [
		"Enfants",
		"Nourissons",
		"Femmes enceintes",
		"Adultes",
		"Personne contagieuse ayant la varicelle",
		"Tous les âges"
	]
},{
	id: 2,
	theme: "EPI",
	question: "Qui sont les plus touchées ?",
	right: ["> 65 ans"],
	wrong: [
		"< 15 ans",
		"15-35 ans",
		"35-65 ans"
	]
},{
	id: 3,
	theme: "EPI",
	question: "Quelle est la proportion d'adultes atteints de douleurs post zosterienes ?",
	right: ["20%"],
	wrong: [
		"5%",
		"35%",
		"50%"
	]
},{
	id: 4,
	theme: "PHY",
	question: "Quel est le virus causant le zona ?",
	right: ["VZV"],
	wrong: [
		"HHV",
		"PGP",
		"CMV"
	]
},{
	id: 5,
	theme: "PHY",
	question: "Quel est le mécanisme d'action du virus responsable du ZONA ?",
	right: ["Reactivation"],
	wrong: [
		"Solidisation",
		"Tractisation",
		"Palotisation"
	]
},{
	id: 6,
	theme: "PHY",
	question: "Quelle est la zone la plus touchée ?",
	right: ["Thorax", "Visage"],
	wrong: [
		"Cou",
		"Mains",
		"Aisselles",
		"Dos",
		"Fessiers",
		"Jambes"
	]
},{
	id: 7,
	theme: "PHY",
	question: "C'est un virus ..",
	right: [".. a ARN ?"],
	wrong: [
		".. a ADN ?",
		".. a CDN ?",
		".. a definir ?"
	]
},{
	id: 8,
	theme: "PHY",
	question: "Quand la douleur persiste plusieurs mois on parle de ?",
	right: ["Nevralgie", "Douleurs post-zosteriennes"],
	wrong: [
		"Zosteriagie",
		"Zonagie",
		"Douleurs de zone"
	]
},{
	id: 9,
	theme: "EPI",
	question: "Le virus du zona reste a l'état dormant au niveau:",
	right: ["Des ganglions nerveux"],
	wrong: [
		"Du ganglion de Gasser",
		"Du ganglion lymphatique",
		"Du ganglion spinal"
	]
},{
	id: 10,
	theme: "DX",
	question: "Quels syptôme atypique permet des diagnostics ?",
	right: ["Vesicules disposes en grappe"],
	wrong: [
		"Blabla",
		"Blablabla",
		"Blopblop blop"
	]
},{
	id: 11,
	theme: "PEC",
	question: "En l'absence de traitement, quelle est la durée moyenne des lésions ?",
	right: ["1 semaine"],
	wrong: [
		"3 semaines",
		"1 mois",
		"3 mois"
	]
},{
	id: 12,
	theme: "PEC",
	question: "Quel est le comportement à avoir face à une personne âgée vivant en collectivité et atteinte du ZONA ?",
	right: ["Lui faire porter des vêtements en coton"],
	wrong: [
		"L'isoler pour éviter les zones de contamination",
		"Lui prescrire une crème appaisante",
		"D'aller voir ses petits enfants pour avoir du réconfort"
	]
},{
	id: 13,
	theme: "CUG",
	question: "Quelle est la grande différence entre zona et varicelle ?",
	right: ["L'éruption cutanée est localisée sur un seul côté du corps"],
	wrong: [
		"Les vésicules sont groupées en bouquets",
		"Il peut touher la région ophtalmique",
		"Le virus est à l'état dormant"
	]
},{
	id: 14,
	theme: "CUG",
	question: "Quel soin local utilisé ?",
	right: ["Savon dermatologique sans antisceptique"],
	wrong: [
		"Talc",
		"Pommades et crèmes",
		"Solution antisceptique"
	]
},{
	id: 15,
	theme: "CUG",
	question: "Que est le cout annuel de cette maladie ?",
	right: ["170 Millions"],
	wrong: [
		"61 Millions",
		"235 Millions",
		"350 Millions"
	]
}];
